Hij adviseerde mijn bijwonen van bepaalde plaatsen in Londen, voor de verwerving van dergelijke louter solfège zoals ik wilde, en mijn investering hem met de functies van explainer en directeur van al mijn studies.
